［五月天］十時許，警嫂及銳武開始進行部署！！

#油麻地
2232 警嫂、銳武多於十籠和衝出油麻地警署上西九龍走廊

From 寶寶Channel

五一天馬 黑警自編自導自演